<有圖> pink，軟冧冧

希望你永遠健康快樂

我見到貓貓就會正皮

一粒粒jelly beans咁 好正

真係幾似

So cute